【C朗涉姦】神劇情！皇馬會長係罪魁禍首？

C朗拿度2009年涉嫌強姦事件被翻出，呢位葡萄牙巨星日前由律師發聲明，承認曾經「喺顧問建議下同女事主簽封口協議」，不過當中原來有更加驚人情節，據葡萄牙《晨郵報》爆料，當年要求C朗拿度簽呢份協議嘅，正正就係皇家馬德里會長佩雷斯

案發嘅2009年夏天，就係C朗拿度啱啱由曼聯轉投皇家馬德里嘅時間，涉嫌強姦事件發生後，C朗本來拒絕簽封口協議，因為擔心自己會被視為強姦犯，不過皇馬會長佩雷斯為免呢件事影響C朗，令自己巨額投資化為烏有，所以要求C朗同女事主和解，結果就畀咗37.5萬歐元掩口費，《晨郵報》消息指，C朗律師將會以「皇馬迫C朗簽封口協議」作為重點抗辯理由。

事實上，之前有報道話C朗陣營中曾有人提出陰謀論，話因為C朗離開皇馬，所以對方實行連串抹黑工程，包括令佢失去世界足球先生、歐聯食紅牌以及今次涉嫌強姦官非等等，只不過冇證冇據，奈對方唔何。

出咩奇，賤種

我朗是無辜的

@佩雷斯主席

咪針對會員啦

賴朗拿度

我地皇馬正當球會 朗仔唔好學埋d賤種疤狗咁瀨三瀨四

唔係佩雷斯放料 班新聞邊得黎咁多料

好肉酸

佩雷斯主席不嬲又25又肉酸

咁都仲話無辜?

即係有做過啦

出左6c信比樓主

係皇馬九年都冇事, 一走就即刻有咁多料爆

皇馬一直幫佢壓住 隻手遮天

牠正一仆街篤灰狗 冚家剷

收到風牙朗細細聲講佩狗老母肉酸比佢聽到。。。

賤種球隊

依句真

呢單強姦上年已經爆左出黎啦喎
不過果陣條女未告鳩佢

【C朗涉強姦】德媒：女事主直腸受傷

盲反講到喺皇馬有特權，係既C朗喺皇馬就唔駛俾人告逃稅啦ON9

皇馬新劇本

同會員一樣咁肉酸

系